本人正式宣布香港三大義士排名(2018)

1.徐步高
2.Ada詹
3.盧建民 梁天琦齊名

仲以為係關愛座hunter、唔震乳、分裂的貓靈